TL定的士陳

認真 無論歌舞樣兩個都不相伯仲 但邊個柒D
I'm in your taxi~~~踏著熱舞的拍子 vs 從來沒有想過太認真 I just wanna have some fun

TL EDM!!

企開d啦的士陳 點同TL比

論舞技 的士陳 應該贏個馬鼻 但歌同樣 真係唔夠max.b爭